電視喇叭介紹

小弟用緊個電視喇叭壞左想換大約$2000筆直 因為位置問題soundbar好似比較好放 睇左LG sk5/Sony ht-rt3/JBL stv135邊隻好D?或者有冇其他介紹

yamaha

好似貴好多

109 不過冇sub仔

聽閒過 冇左sub但d低音夠？

Denon Soundbar DHT-S216 HKD$2380

呢隻對比109如何？

我自己用5.1所以答唔到你

電腦用，想搵個soundbar，但真係好難揀，想搵一條過，張枱得90cm

2.0好過啦

新手問個on9問題
如果有一對喇叭( iloud micro monitor )
可唔可以加多一條soundbar ( 其他brand )

最後買左109

我買左，係現場試秒殺yamaha